早排爭贏左條女 你問我答

中出咗未?

對手有幾多個

所謂既stage4都未有

計埋自己3個

你確定真係贏左?

屌左先算贏

朋友你...

又啱 向緊呢個目標努力

巴打你之前話自己跟ken tai 4上5
可唔可以講多啲
唔知點解我上完覺好似有少少伏
用咗成堂喺度慢慢講A1白癡都識嘅題目嘥時間同多廢話